做乜L通街都係冰室 尖咀一條街6間

黑社會財路黎

茶記改名叫做冰室, 即刻可以賣貴10蚊 一碟飯

CLS